15至30歲 港人最愛黃店餐廳頭十排名出爐!

1.渣哥
雖然經歷偽民主事件，惡過共產黨。而且幾乎間間都係黨鐵開，賺曬黃絲錢上繳俾黨鐵。但係都阻擋唔住yc嘅銀彈進攻，分店越開越有!

其他有人想知再講

唔知

我唔知我睇唔到唔關我事

有係黨鐵開？

瞓左幾耐?

第二係let’s jam 豆皮佬

2.龍門冰室
相信大家都估到
黃圈龍頭大佬(已退出)(驚左國安法)
間野有幾出名啲野就有幾難食。但因為有錢做pr, 大把港豬為打卡盲撐排長龍
拉低黃店質素嘅表表者
最近仲入紙告鳩爆大鍋嘅手足

九龍灣果間咪起德福

屌你老母

我覺得樓主係0

多謝推post